7年 俾人帽咗

屌

當自己七年叫咗同一隻雞

人地食你2手飯應該要有優越感先係

散之前講咁多籍口
原來一早出軌

喊出嚟會舒服啲

點發現

散完入佢ig睇到晒

人就係咁賤，得一想二
請你好好放下

把口話 覺得太平淡 似朋友感覺
實際就係移情別戀

睇你o 唔 ok啫,我老婆仔都生埋,咪各有各玩

我ok有咩用 散咗換埋畫啦

咪當送左個變左你形狀既飛機杯出去囉

如果我話7年都未搞過呢

咁唔算帽啦
只係你好朋友搵左個男朋友 要祝福

咁一齊有咩意義

第三者會唔會有報應？

7年都未搞過一係你唔得一係佢唔得啦

報應係要你親手去創造

新一年 比機會自己有新開始

咁慘

有冇哭？你男或女？

散左都比你睇佢既ig , 爽

佢搵多我好多,有樓住有車渣,綠帽唔怕戴

男呀
今日睇開啲了
覺得分手係一個新開始

有無諗過你地之間本身有問題
所以先比第三者有機可乘

樓主幾歲?

你確認佢係你條女?

時間耐咗算唔算

出現問題唔係戴帽既籍口
為咗等自己順利過渡
溝到條新仔先飛我

7年，咁你有冇𨳒過第二塊閪先？
冇的話，同情你

無 處男一個

你幾歳

樓主係好仔 祝福你

i know that feel

why

9年啱啱分手 對方無縫接軌
連最後一個尊重都唔比我 不斷講大話
係要𢱑爛塊面先肯認

同樓下類近故事

我想知樓主七年冇同女朋友發生性生活係宗教信仰定本身自己反對婚前性行為

佢對性興趣唔大
或者
對我無性趣

一齊傾下點move on
我都決定放低了

祝隻臭雞奶肺炎

你幾歲

20頭

你有無變心過

中學識㗎？

嗯
唔好講以前啲野了
唔想諗返起啲回憶

唔好諗啦

係佢唔珍惜你 貪新忘舊

中出過未?

啱啱拎成人身分證

未必 機會偏細

好過你埋咗單先帽啦，呢啲講到尾咪又係臭雞

我對佢由一而終 唔好講變心
連異性都少接觸 佢話我唔識照顧佢 所以失望而分手
但其實所有野都係假 識咗第2個先至真
我都想Move on但當自己一個靜落黎就滿腦都係佢

仲後生大把機會

有無好憎佢既感覺出現

正常

條女鐘意你既話一早俾你入啦

先得20頭， 大把世界啦 屌

本身未知有第3者岀現 都以為仲會有希望
但知道咗後 只係9年感情都比唔上新鮮感 覺得好失望 一個同自己同居咗5年既人 日日訓係自己身邊 但可以咁絕情 可能我真係唔識得照顧佢 但一下就判咗我死刑 唔甘心既感覺會比較大

感情問題一律建議分手

即係假膠啦屌你

無得屌兩年一係分手一係結婚架啦

move on啦 咩都係籍口
要相信愛情

拍拖時與異性有過多互動 是否問題？
定一切都係因為我唔夠吸引

我八年

又係帽？

一手二手有咩代表性
咁撚傳統保守

會 一定有報應的

當唔洗錢屌7年

仲信唔信愛情

問翻佢
Feel唔feel到啱啱射個pat精仲暖架
奶下

咁佢做咩仲要同你一齊

都話無搞

樓主係咪小學開始同條女拍拖果啲？ 根本掛機 大家冇一齊經歷過啲咩 仲要比條女食住 男性慾望都冇解決 你要反省下點解搞成咁

Sor 重口左 但應忘記嘅人就要忘記 一齊時間長唔係藉口比你舔傷口

七年都未扑過比我都帽尻你啦

岩岩一齊16都未有 熱戀時都係中學未去到咩都諗sex 到最後都淡晒 好似係

7年都未扑 依下又差d喎

btw個ex呢幾年好鐘意同異性anytime wtsapp同單獨出街

大家覺得有無問題？

巴打 同病相憐呀
我都係gmail睇到條臭雞book埋房同人去爆
正臭雞黎 等睇佢比人中出即飛

一定有問題啦

7年會冇洗過一分錢？拍過拖未

完全忘記往日為何 凌晨仍潮弄戲水

會呀 搶人地嘅嘢報應就係比人搶返野

痴撚線 一唔對路就走啦。。。。

樓主唔介意可以講下發生咩事既連登一眾巴打都出黎安慰你

七年都未扑過既垃圾有咩好安慰

屌 點解D仆街成日都係咁

下個更好，唔好再諗

一個月係咪應該收聲 佢話想做返朋友喎

淨係你出錢？
食飯餐餐你比？
佢冇送過野比你？
你做狗兵定拍拖

仲後生，好易揾到第個
我同女友都拍左7年都未扑過，不過大家都係處，佢唔想，唔迫佢啦
不過大家感性幾好，家長都見晒
利申：二十到尾

女死女還在 下個更可愛
你仲年輕 搵個個好個佢嘅女女 無謂糾纏係佢到

我拍左六年幾散左4個月 我都係處

大家有係處係好幸福嘅事

move on到未？

佢話唔俾佢咁做係控制慾強
但咁做我覺得好易減少對另一半既依賴

報乜9

同我ex一撚樣

除番開可能10蚊1q

有屌咪算

殺撚左佢

咩原因唔屌？
條女唔肯？
自己唔得？

何家成你好撚廢

咁點解唔分佢身家再去識個後生啲嘅

唔好唔開心啦

憎佢 我做到
唔後悔 我做到
但點樣忘掉回憶 好難 ..

借個位，幫推
[唔想死，唔想害死人嘅入黎]你地系唔系唔記得沙士點爆，屌你正系帶口罩有撚用咩

圖 , 比大家識住條臭雞

一年半前 佢話想散 因為對第二個男仔有好感
今次 散咗 因為出軌
自問用100%努力為段感情保鮮
可能我唔夠吸引

飛機都冇打？

唔重要啦

樓主起左你底，
你re左3年dse, 你女友簡左第2條路
老實講，結局就只係分手收場

share ac黎，今年大學畢業出黎做野 可能就係轉捩點

咁我同你背景差唔多
我中學到而家做野都8年，
你無性愛，真係難搞

我同ex 上年1月29號分手
尋日已經見到條臭閪ex 同佢條仔慶祝緊1週年

可能提早慶祝啫

痴撚線

我估你哋係識七年？

樓主係唔係肥蛙個ex？

屌你啦 , 中學時一定係人最最最撚咸濕既時候
熱戀期唔日砌夜砌, 唔通吟詩作對賞花觀星呀?

當你12歲一齊, 7年都只係19
人生條鳩最硬可以無限發射既日子你就咁荒廢左
大佬啊 你估女人冇性慾嫁?

唔係你唔好
做錯事嘅係佢

我已經搬走咗 仲要比我知道咗佢早2日帶個新男仔返我地屋企 每日都係行屍走肉 係朋友面前就會講好憎佢 但個心點諗 真係得自己知
我等緊一句對唔住 我錯 如果佢親口同我講
我諗我會毫不猶豫 即刻返返佢身邊
但事實上 又點會有可能

有懷疑過 亦都因為咁而冷戰咗幾日
估唔到係最後一次嗌交 咁就完結咗段感情

女朋友係資產可以被搶

I know that feel
但既然分左手，唯有move on
希望你下一段感情唔好有陰影

ridiculous

呢個年代仲有呢類人
當買個教訓啦

冇搞既意思係真係乜都冇做？
定乜都做齊除左插？

7年都唔搞，呢啲唔係叫好仔，係叫on9仔
下次唔好喇，如果唔係只會再帶多次帽

唔係重點啦我諗

樓主..

真係幾撚慘

睇黎ching食唔少囡

唔好意思囉
但係你條女真係好好屌

7年 淡咗 佢俾公司同事溝走咗
知道出軌嗰刻已經死心 但都係唔捨得 放唔開段感情
唔知點樣忘掉啲實實在在既回憶 太多 一諗起就好辛苦

你知道要點做就咪再上連登啦

根本係騎驢找馬

圖？

岩岩畢業，咁即係識左條仔幾個月就溝到

唔會，人地唔會幫你比報應佢

Agger

屌厭左 咪當換第個閪囉

條仔係仆街 條女係大仆街

屌你老母，不推文呀

屌那星仲以為係自己開post
同你個case差唔多 不過已經散咗兩個幾月

放手啦，我知係好難
我因為分手前一年已經知佢唔愛我
所以分手之後，好快放低
搵到一個錫我嘅人
我知好難，但冇必要浪費時間喺佢到
加油 bro

俾我我會問返你 咁你平時抽插緊個陣feel唔feel裏面特別滑

而家心情點？

我覺得愛情上信有報應既人都係純過蒸餾水既傻仔傻妹黎

開頭係好唔甘心 又好嬲 但又掛住佢 總之好撚複雜
依家完全冇事 move on咗
開頭可以試下寫日記 記錄低自己心情 會舒服啲
同埋試下自己一個去做啲未做過嘅嘢/同佢一齊嗰陣冇得做嘅嘢
然後做下運動/其他嘢增值自己 當係為咗識其他女仔又好 追返佢又好
慢慢就放得低

祝第三者有肺炎 完
我8年都帽左

巴打好叻 咁快move on到
拍咗幾多年？
而家搵到女朋友未

7年 同你講咗出嚟嘅情況基本上都一樣
所以先話以為自己開post
fresh grad依家返工每日做到隻狗咁冇時間識女

我都帶過啦，放開d ,下一個可能仲好
我都慶幸有得帶，因為依家個比之前好好好燃多

有無任何後悔/想回到之前既感覺？

初頭一定係有
覺得非佢不可 覺得其他嘅嘢全部都可以放棄
呢個時候真係要狠心啲斷晒所有contact 俾時間自己冷靜下 諗下佢係咪真啱自己
覺得唔啱嘅話 no contact係幫你move on嘅最佳辦法
覺得啱嘅話 都唔應該係呢段時間搵返佢 因為佢已經唔再愛依家嘅你 如果你想追返佢點都要改變自己
總之點都好 利用分手之後呢段時間專住返做好自己 增值自己先
慢慢就會享受返無拘無束嘅單身狗嘅生活 慢慢就會覺得唔一定要追返佢 慢慢就會move on
你可以當佢係你其中一個option 但佢唔係唯一一個option

不過呢個時候講呢啲應該冇乜用 因為對佢個感情仲係好強烈
我都經歷過呢個階段 最緊要係狠心啲cut contact
真係想搵返佢都at least過一排先冷靜下先

少少尷尬

通常都係用呢個借口

真

呢個名

垃圾

應該當唔知，去叫雞唔戴套，然後搵佢繼續屌屎眼口爆中出，砌返佢幾廿次先好分。

半頂

Wrap up warm guys! The temperature has gone down dramatically over the past six hours. Bundle up yourself and your kids. I'm bundled up in a scarf, a thick sweater, a Uniqlo Heattech crew neck t-shirt, a Heattech turtleneck t-shirt and a coat. I've even bundled up my pug, Akita and Shiba inu. Wear lots of layers in case the temperature drops even lower.

點解一齊好多年嗰啲好似全部都係帽

7年都唔掂，點頂得你順呀

有良心啲既咪無縫接軌 講到尾都係變心

點解無縫接軌係有良心你一個出軌有自己幸福 我就做單身狗

成日屌我唔成熟呷醋
到有一日我放手任你同條仔anytime whatsapp同單獨出街
你就出軌俾我睇

我意思係 無縫接軌已經好過戴帽
同你分左手先同第二個扑野 好過同你一齊期間同第二個爆房
利申 過來人 分手後發現已帽左一個月

兄弟你係咪未來嘅我黎

斷聯有無用定淨係俾個機會佢同新歡開心

At all, we face our life alone

個個都同我講move on, 唔係咁易走出呀屌

要唔要整多個抵抗失戀沖喜套餐？
😆

有啲似我
分之前好驚分手係咁喊
而家move on用時間落有意義既野上面

慢慢睇開了
頭先同個fd開個第三者張相
屌你典型engine油頭毒撚
我個樣肯定好佢10條街 前途收入起碼佢兩倍 對你好唔好我唔知 呢個世界無完美男友但自問第一次拍拖黎講已經做得唔錯 時間耐咗拍多幾次拖你就明我對你幾咁包容

我俾人帽，但我 佢 第三者邊個先係loser? time will tell

搭單問，同4-5個異性anytime whatsapp , or同異性單獨出街有無問題？

有次我話我介意，佢話我管佢無自信

move on 左了 算係有對象了

我ex一定唔會比 但衣家個對象又覺得ok 只要唔傾flirty野 出街冇身體接觸 佢logic係尼啲異性唔係風險 而係比我睇清當多選擇嘅時候仲會唔會係中意衣家個個

但其實我同樓主一樣係會介意對方同異性whtsapp anytime 同單獨出街

你個ex同個engine仔係同事？姐係都讀engine？
屌啲engine妹不嬲都豬扒扮上菜
以為自己大撚把market
根本就養唔熟
由佢攬住班狗公過世算吧啦

唔係我問題啦即係

一齊經歷中學大學畢業dse親人生離死別算唔算

算 巴打 放唔開就試下緊緊捉住呢刻嘅情緒 去做一啲事表達下 我都係呢排散左 日諗夜諗佢 冇無辦法逃離佢嘅影子 去到夜晚最嚴重 飲醉又有 睇劇狂喊又有 呆左乜都唔做又有 但我漸漸從呢種生活節奏搵到表達自己嘅方式 亦觀察到自己嘅愛 並唔係純正 而係帶有寂寞嘅索求 其實憎佢又好 唔捨得佢又好 我一定會帶住呢份力量行落去 希望你一樣 對自己好啲

Sor 真心左

無縫接軌代表精神上一早出軌
肉體出唔出軌仲重要咩......

咩叫精神出軌先
呢個世界咁多女 總有幾個女仔吸引過自己條女 特別熱戀後 對人有好感算唔算
但如果同人互flirt交往埋

有證據點解唔cap圖扔佢上嚟

留一線啦
我已經喺wtsapp diu 9 佢出軌 語氣重咗啲
佢個fd仲話我分手分到咁肉酸
屌俾人背叛傷害大啲定言語傷害大啲

分咗2星期內喊到仆街
街都唔出,朋友叫先出去,傾傾下又喊
知對方放低咗之後自己就有個心放低
喊的確舒服好多,喊哂啲委屈,唔開心出嚟
佢認為大家可以做朋友,我自己都會以為自己死求佢做朋友
但最後對佢冇哂feel,連普通朋友都唔想做
所以大家只係做返陌生人,我惗我一世都唔會再搵佢
亦唔想見到佢個樣

岩呀
佢咁樣背叛我 普通fd都唔想做
feel就 ... 過咗7年 個feel本身好淡 我選擇細水長流佢選擇另一條路

佢做得出佢就預左啦

出得軌就預咗俾人屌？

佢都冇尊重過你

老土啲講 時間會證明一切 佢同你都係初戀？

係呀 點解咁問

純粹問下 嗰陣個Ex 比上一任派帽 我同自己講唔可以令佢喊 一定要對佢好 但到最後 佢竟然去做啲傷得我好深嘅嘢

算把啦
嗰陣我個ex同我拍拖前 俾人當水泡7日就飛咗
我同自己講一定要對佢最好 唔可以再俾佢受傷
呢7年 你估我感覺無淡到咩？
我對得住自己承諾 就算出面有大把比你吸引既女仔我都無離你而去
好失望。屌。

一開始同佢拍拖 身邊啲人都叫我唔好咁認真 但漸漸發覺佢真係好值得我擺心機落去 我唔介意為咗佢放棄一座森林 自己覺得平平淡淡 安於現狀咁嘅好 與其最後都係得一棵樹 點解唔可以貫徹始終 但可惜另一半覺得感情淡左 之後識咗第二個

同你好似

巴打 唔洗咁傷心 嗰陣我兄弟仲要突然間走咗 同自己講 係佢唔識貨 雖然係好難挨 但聽日一定會更好

無錯 係佢唔識貨！ (屌 ... 仲要揀咗個咁既油頭毒撚)

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

留一線係好既
樓主哩種高尚情操自己受傷係非常人能做到
可能你2秒就有下條囡跟住前任就忘記得一乾二淨了
btw樓豬加油
anyway

人人價值觀唔同 有啲人覺得出軌無問題 我開火屌鳩條女出軌就有問題

可能你2秒就有下條囡跟住前任就忘記得一乾二淨了←承你貴言 哈哈

或者咁諗喇
你諗下你依家既情緒
同你第一日知道件事既情緒
係咪淡左dd
如果係，我恭喜你，過左接受第一關

第一日好嬲
而家當笑話咁睇

以後俾帽其他人戴囉

好好了
辛苦曬樓主
接受完要諗點樣放低，成件事就可以丟淡

可能你會諗點解受傷既要係自己，其實無原因，唔好彩囉唔通成世人完美安然渡過咩
既然你話自己前途事業都會好過條仔咁就努力爆上去喇，到時驚冇其他囡咩

多謝巴打鼓勵順其自然啦 初頭唔甘心佢有幸福我單身 而家覺得拍咁耐挽留咁耐都攰 單身有咩唔好 俾女飛完先發覺親情友情有更加多值得珍惜既野

下一段感情我都會全情投入 但唔會咁傻豬諗結婚同一生一世

至於佢有無幸福放長雙眼睇

咁晏都唔訓，唔洗番工咩，定home office

home office呀，較個鬧鐘9點起身就得

好小弟訓先，有咩事再上連登叫叫春

早抖

其實都係唔開心 (屌一訓教就亂諗野)
自問付出唔少 一直都諗辦法令佢開心 令佢有安全感
而家同我一齊唔開心咩 而家我俾唔到安全感你咩 而家我俾唔到幸福你咩
你選擇放大我啲缺點 為咗新鮮感同佢一齊
我唔識形容我嗰種失望

咁妳本來就係隻兵，只係高級小小 唔洗傷心

人係犯賤嘅 永遠都唔識珍惜 我只可以叫你搵一個愛你多過你愛佢嘅

相愛很難

個陣我個兄弟走咗 佢轉頭俾帽我 佢喺我最需要佢嘅時候背棄咗我 我成個人都崩潰 有時有啲嘢真係控制唔到 拍拖嗰陣 我擺咗佢喺第一位 無乜點理身邊嘅屋企人同朋友 你永遠唔會知道你下一秒會失去啲乜 到咗而家 我會去關心身邊嘅人 因為你會知道佢哋係唔會離開你 更加唔會令你傷心 一啲愛你嘅人係唔會捨得你喊

拍拖千其唔好擺對方喺第一位

呢句真係真理 幾時都應該擺自己係第一位 唔係冇人會稀罕太易得黎既野
追哂成個post 各位巴打都好慘
有時d女就係唔識珍惜 覺得所有野都係理所當然
早d發現好過結左婚仔都生埋先比人帽
只可以話貪玩就係一世都貪玩 唔玩只係因為去到咁上下market細左冇得玩 但係發現仲有位攝就會9秒9出番去玩

多謝各位巴打
我開post唔係為咗啲咩 只係想聽下大家意見同睇法
你地講既野令我舒服好多
都睇開咗好多野
我而家都move on咗7 8成
如果俾我遇到個真心相愛既好女仔應該可以完全recover啦

其實回復單身 又可以識多d女仔睇定d先 唔好太易動情
況且你先廿幾 分分鍾下個你搵到既都係未玩夠 到時都係你受傷

唔好為識而識為溝而溝 岩feel先開始？

應該話 要識多d 溝多d先知咩女仔岩你 你有咩女仔比你揀 咩女仔值得你用心去拍拖
如果冇搵到一個好岩既 就唔好開始 如果唔sure既但係又想試下既 一開始都同個女仔講明唔好太認真
最好唔好搵咩處女咩第一次拍拖果d 除左佢地未必識好好同人拍拖之外 有機會拍到咁上下就會想因為未玩過而想出去玩 d女人好古惑架

一定活得好過隻臭雞

點發現戴帽

又唔好咁講 始終一齊相處過

嗰陣去咗旅行散吓心 跟著我個朋友撞到佢拖住第二個

都仲有時間俾佢偷食?

偷食就唔好拖手啦

仲好意思同我講話自己好享受單身嘅生活 覺得單身仲開心過同我一齊 但其實自己根本就未挽夠

樓豬 睇晒成個po
條女根本未玩夠 唔識珍惜你
如果你對佢唔係超好 你地唔夾 係無可能行到7年
而家佢求其雞蛋裡挑骨頭 搵個下台階俾自己出軌 你唔洗覺得自責
反而有一日條女對新仔新鮮感無晒 肯定後悔到仆街
但你唔好等佢 你值得一個更好 睇住佢仆街算啦

正解
原來樓主一直係到ff

緊係有，有d臭雞仲明知個異性鍾意自己，仲狂同佢wtsapp，日傾夜傾，條狗公仲同佢兄弟姊妹相稱，諗起都反胃！呢啲真係即飛唔撚洗諗

佢哋享受俾仔flirt 嘅過程，最後就同樓主你下場一樣

其實有小小關事 女仔又點會冇性欲
同埋搞野可以助長感情
利申 絲

你一到某個age就有 但俾人開發完先有？

我係到左個age 有好奇心想試下 試過之後就中意 次次搞完都覺得好愛男朋友

咁樣會唔會好辛苦 投入唔到喺段感情入面？相反睇住對方開心但自己無咩感覺？

我6年 岩岩分左手一個月 但發現佢原來無縫接軌左我身邊既男仔
好嬲 好傷 好痛 好想死 唔信會搵到個比佢外在同內在都好既女人
我仲知道佢地係我地岩岩散左幾日就互sd情慾照同扑過
但我都係個句 如果佢想番黎我身邊 我會衝過去攬住佢 唔再放佢走
但我睇唔到呢個可能

冷靜少少 出軌只有零次同無限次

你係唔甘心定真係仲想同佢一齊

你哋個仔真係慘，冇話各有各玩唔啱，但如果係咁諗就唔應該結婚 ，更加唔應該生仔

好過帽一世

身邊朋友話我係唔甘心
但心入面自己好清楚 我係想同佢一齊
唔係要同任何人一齊 係想同「佢」一齊
有無唔甘心既成分 一定有
但愛「佢」先係最首要既原因
雖然好痛 但我早兩日都已經文字上同佢正正式式講再見
一路講 一路喊 我知道我既失敗 我無同佢講2020年既計劃 我本身真係計劃好曬2020點樣為事業去打拼
但我無同佢講 令佢覺得我俾唔到佢要既安穩生活 比唔到安全感佢
我唔知佢宜家個男朋友俾唔俾到佢 但最起碼佢身邊朋友同我講佢宜家表面睇落去好幸福
女人用時間 青春去賭一個男人俾唔俾到將來佢
佢宜家呢一刻放開左我隻手 去將人生放去另一個人身上
我都只可以尊重佢既意願 唔去打擾佢人生
只可以默默去守護佢 擔心佢 同祝福佢

巴打振作啊，要活得比他好令佢後悔自己決定

唔排除係你哋拍拖已經有同個男仔text,仲要幾日就搞咁隨便嘅女人內在點會好

簡單啲講又係錢問題，錢先信得過

巴打聽下juno金剛圈冇乜用但似你處境

屌 我自問好撚有上進心 成副心機為條女上進咪一樣俾人帽咗 佢自己都知我事業發展得好好

貪新忘舊就貪新忘舊啦 無咁多籍口

呢排唔洗拍拖home office就由朝做到晚麻醉自己 ...

個天要你離開個仆街
俾機會你遇到個更好嘅人

追哂成個post 樓主係好男人
好想識樓主

唔好傻啦 呢啲女人仲要黎做咩 冇話不過離唔開邊個既

錯字sor9 冇話邊個離唔開邊個既

同感

巴打 放手啦 呢啲仆街女人唔值得你再留戀
你對住同一個女人七年不離不棄 除非佢又靚又大波 唔係既話你已經係絕世好男人啦
屌你老味 拍長拖 關係一定淡 問題一定會慢慢出黎 呢個唔係紅杏出牆 貪新忘舊既籍口
同埋樓豬都話佢偷食件柒頭 屌物以類聚呀 佢厭咗就會發現自己乜都無晒架啦

多謝

你仲要7年都未扑過 呢個世界應該無邊個男人忍得 真係好仔一個

放鬆啲啦 十幾歲拍拖係人最純最開心嗰段時間 啲女人成日覺得玩唔夠嫌三嫌四 去到廿中尾 玩到厭去到人老珠黃無人埋單嗰陣 就一定會後悔到仆街 到時你男人大把世界 你記住唔好回頭呀

到你比人帽就知...

報應成個理論可以報係其他人身上，放下啦，早睇清一個人，你還走得甩，她最後選擇了愛自己，你就let it goes啦
學習愛自己多點，be a man
恨佢都浪費時間

我就4年，我都未搞過，飛機都唔幫我打，大家都處，唉屌唔想重蹈你覆切，想分手但係唔捨得

我覺得呢個唔係重點 始終唔係個個男人都咁鹹濕 同埋你地行到尾都一樣有機會搞

重點係佢份人值唔值得你愛同信任 唔好咁易散呀bro

我話你知 女人最撚enjoy同時俾好多仔flirt俾好多仔溝既感覺 但一唔小心以為自己係上菜就變咗臭雞架啦 你個ex咪一個例子囉

你一心一意換翻黎既佢既背叛 佢有第二個就無再諗起過你 放低啦 分手唔係好大件事 呢個世界仲有好多女人
利申 啱啱分左手2個星期

絲介唔介意講多啲

唔想係到講太多自己野

唔好唔開心 下個更好

你都係 留tg傾下都得

本身冇乜嘢，睇完你個post有啲淆淆地

淆乜扑唔扑唔係重點
你條女貪唔貪新鮮至係

只能說我輸了

唔貪新鮮，除咗唔扑嘢之外，其他嘢都好好

傻啦 你輸咗啲咩
女人最幸福就係有一個男人陪佢走到最後
佢根本就將自己既幸福親手斷送俾沖昏頭腦既新鮮感
你付出既一切令佢開心佢都唔記得晒 只係記得件柒頭
再加埋佢成日同異性text 根本無尊重過你 兩個人之間要互相信任但唔代表可以放肆
條女啲愛情觀根本好幼稚 你再同佢一齊落去都係晒氣
佢帽你係佢輸得好徹底呀
同埋你千其唔好覺得自己做錯啲咩搞到散 關係出現問題係要雙方溝通解決維繫 佢無心解決唔係你既問題

巴打幾歲？

朋友 有冇片

好多女人就係貪新鮮 講真拍咁多年拖淡係正常 好多人以為淡左就要分 冇去理解大家既問題 冇去解決去 咁點可以同佢一生一世 淡左就搵過下一個去追求所謂既愛 呢種人只會係不斷loop 拍拖 淡左 再搵過第二個

利申 拍6年分左手 仲move on緊

巴打遇到同我一樣既事？

我冇被帽 只是佢一句淡左 就6年感情咩都冇哂 可惜
原本成日諗自己做錯d咩搞咁 後尾發覺其實就算你咩都無做過對佢好好
只要淡左 佢始終都會因為某d事分你 遲早既事黎

如果你淡咗你會唔會想分？

所以唔好比女人予取予攜bro
你case我反而覺得係我無比你搞
你都對我咁好
你本身個價值就低咗㗎啦
同埋下次拍拖諗定一個路線圖
例如🤔
唔好頭一年就扑嘢旅行見家長一嘢一吓做哂
想旅行呀？哦，睇吓我想唔想去囉或者扮無時間
然後磨佢一年半載，唔好佢一話想做就陪佢做
呢樣野係真
唔係要keep住比新鮮感佢，而係你決定幾時比新鮮感佢，擠牙膏式咁比佢，d女人係咁仆街㗎
屌，下下d女人要新鮮感，你短時間內做哂，咁下次咪要花式跳樓先掂？

我以前唔會
而家都可能唔會
不過一定會半開放返自己出market
因為女人都係咁㗎咋

6年
琴日情人節發現佢有第個 佢話唔知點揀
中間已經有幾次發現佢網上面識人 鬧過幾次大交
但每次我都原諒佢 好唔想冇左佢
以為呢兩年穩定左 好開心
點知係我屋企 用我地方 用我電腦 去識第個同人曖昧sweet talk
情人節晏晝同左人出去拖手仔
我知佢肯番黎我又會原諒佢
我係咪好犯賤

做左6年水泡啫
俾人騎驢搵馬姐
放手啦 搵個認真對待感情既人

點呀有無好返d

好啲掛 ... 至少無後悔既感覺

咁就叻啦
唔好後悔自己有咩對佢唔夠好 你一定係好男人黎
唔好後悔之前鬧過啲咩交 鬧交從來都只係增進感情 邊有情侶夫妻唔鬧交
唔好後悔做啲咩令佢覺得唔夾 你地唔夾既話頂盡7個月就散 性格唔岩只係一個說服自己移情別戀既借口
唔好後悔自己有咩缺點 就算你有千千萬萬個優點同幾個缺點 佢變心時就只會無限放大你個幾個缺點
唔好後悔自己無努力挽回 因為出軌既人不值得原諒

你意思係 單方面付出太多 會搞到自己好cheap?

Yes for damn sure

拍拖就10年求埋婚分手路過

巴打振作
又帽？

無去深究
佢好幾年前走過一次
今次第二次走咗去
咩原因都好
歸根究底都係變咗心

加油 你一定比我更痛

共勉之
慶幸佢唔係第一次走咗去
如果係嘅我應該會痴線
不過人生就係咁得意
Everything happens for a reason
Time will tell

你對佢好好？

俾到嘅我都俾哂
十年嚟問心無愧
係呢一年鬧交多咗
我自己脾氣差咗同耐性少咗

幾多十年一百年基本就唔關事
拍得愈耐反而愈易散

唔會 其實好睇人 一世流流長 邊可以每時每刻都保持激情 但只少我覺得遇到佢再大家鐘意對方點都係一個緣分 所以我都冇諗過分手

真係問心無愧
但佢就會記得嗰幾次鬧交 嗰幾次脾氣唔好既時候

睇得咁開呀

笑咗

我係七年半諗住啱啱個聖誕求婚結果佢話分手
第一次真係好痛苦 每日都行屍走肉咁生活
想問巴打點樣捱過第一次？
同埋太後生就想settle down係咪好天真？

屌你差唔多同我一撚樣 ...
咩原因分 因為求婚？

佢去咗外國讀書一排就話放唔低以前嘅事
只係記得以前嘅唔好卻冇諗過咁多年嘅開心事
點挽回都冇用

23歲 個個都話我諗住求婚係傻仔
已經瘋狂咁講 就連以前少聯絡嘅朋友都會搵番
同埋我本身投放太多時間同為佢放棄咗太多野
以前我嘅夢想就係同佢一齊過二人世界
但而家要重新開始認識呢個世界

唔係唔付出
不過要有程序同揀付出d咩，唔好佢要乜就即刻比乜
點講好呢🤔🤔
舉個例子
例如旅行，一年內你可以同佢去一次地方a，同時亦可以同朋友或屋企人去一次地方b，而地方b最好係d好玩或你知佢其中一個想去嘅地方，而呢個地方b你自己心知就算，將來planning唔會同佢去
又例如你自己好影相嘅，佢叫你出嚟影吓相吖，可以，不過用手機就算，唔好拎哂私伙機呀腳架呀咁陪佢影，同時你可以比佢知你自己有一個人去影

咁樣做係難，不過女人係犯賤，你同佢做咗d乜，佢若干年後未必記得，你無同佢做過d乜，佢入棺材果吓都仲記得，唔甘心呢樣嘢好多時仲大威力過經歷

可能你會話佢萬一撻你，你寧願點點點，都唔同我去或做即係唔愛我啦，你咪用d sweet咀頭話我想同你去d大家都未去過嘅地方呀only for我同你呀，我唔拎d架生出嚟影因為d嘢重呀，想專心同你拍拖吖嘛之餘此類，最重要係你唔係無同佢做果件事，只係唔好做到最多

即係我舉例姐，你明我意思就可以了

同埋咁諗法對自己都有好處，起碼你keep住有自己一d生活，有d咩事，你無咁傷

女人古惑㗎，要玩得掂呢個game，你就要更古惑

屌同我一樣
又係中學又係兩小無猜又dse又ulife?

23歲結咩婚屌多幾條女好過 最青春果期都比你玩哂

轉基囉

係呀 但我冇你咁好彩 我放棄埋exchange同讀master嘅機會 就係為咗係香港陪住佢比安全感佢 但到頭來換來一句我地唔適合一齊

兩個人相處唔係淨係扑野嘅 我只係知就算以後識到人都再搵唔番以前嘅感覺 無論點都會考慮對方嘅背景同其他野 你揀人時人揀你 再唔係當初鍾意對方就一齊嘅感覺

你遇到岩既人就唔會咁講
加油

樓上既巴打們遇到既問題都一樣
養唔熟既女人通常感覺行先 覺得淡左/對其他人有感覺就飛左你
呢啲女人最好笑係 去到一個年紀就會追求平穩同安定 但到時就人老珠黃無人要

我好撚認同你講既野，由其係大家啱啱一齊個陣都係17，18歲，初戀嘅感覺真係好舒服，無面包都一樣可以好開心

過咗幾個月到琴日收工行行下翻屋企都喊得出個下幾撚想衝出馬路

唔係啦 只係你未有鐘意既人
就算唔係初戀都可以互相鐘意喺埋一齊

唔好亂講野
樓主千奇唔好，唔值得

放心 唔會 過得比佢地幸福已經係最大既報復

唔洗殺撚左佢 我相信時間可以證明所有野

當年自己拍左十年 初戀 被人帽

帽都算 佢仲要係咁同人數我 然後我被人杯葛

當時非常痛苦

後來真相大白大家先知我無辜

但太遲啦 我果陣因爲咁患上嚴重抑鬱加自殺傾向

而家好番，但問心已經拍唔到拖

我而基本上幾個月就換一次畫，出軌偷食已經係家常便飯

自己偷食完全唔會內疚 就算對方偷食我都一啲感覺都無

最緊要開心

放低左ex未

佢個friend知唔知 佢綠你

知

果然係臭味相投 你個人係點你識嘅人就係點
支持你

我咪就係講緊得愛情都可以好快心

其實好委屈
搞到佢先係受害者咁

無理取鬧係咁㗎啦

做兵做7年，好忠心呀！
似乎係你自己以為坐正咋喎

十年 剛發現被帽 玩埋上屋企...女人好恐怖

放低左 佢成日搵我但我一句都無覆過

最後覺得佢太煩索性block埋佢

溝另一條女囉

哈抵死
佢想返兜？

做人耐咗，就會發覺女人係好鐘意自欺欺人
即係對你對其他人講到成件事自己冇錯，講到尾其實係令自己feel better，你諗通咗，唔糾纏落去，對你心理狀態會健康好多
仲有，女人係好識monkey branching的動物，即係未搵到下個，一定唔會放走上一個，到佢捉實下一個，咁就會對上一個無情咁放開，冇辦法，現實就係咁，佢呢刻決定行出個門口，就俾佢自己承擔一切，唔駛再理佢

講得好 多謝你 簡單黎講 騎驢搵馬

Gd

你梗係無拍過拖

唔駛咁講巴打，我都經歷過
男人邊駛驚，越老越有價值，共勉之

bro走得返出黎啦？

你鐘意la

係

隔左幾多年

拍得拖，就預咗會俾人帽

2個月

施比受更為有福

係時候試下帽人地

好典型
所以樓主真係唔洗擔心 你真係唔係輸家
信我 大把人一時俾情感沖昏頭腦 帽完人會後悔 然後一無所有
認清自己既market 你會搵到個更好 咁你自然唔會留戀啲仆街賤人

Same here 以為係自己

出軌就係出軌 咩藉口都只係藉口 依家睇清咗都好 起碼唔會浪費第8 第9年嘅時間 咁諗會唔會好受啲 會唔會遇到更好嘅人就唔知 但你會成長為更好嘅自己

多謝你
點解會推返上黎

樓主而家感覺如何，好返d未

比2個月前仲衰 成日想佢回心轉意 救命呀

最好既方法我諗係同第二個人發展下

有用咩
佢對我唔好 我更加掛住個ex
佢對我好 我放唔低個ex 更加錯過左個好女仔

有用
人一日時間有限，你放左d時間去第二個人身上，自然就無時間再掛住ex咁多架喇

巴打快d走出陰影 我都要努力走出呢個陰影

樓主近況如何

你想溝佢?

why not both
信我佢第日同你分手秒俾人攪

還可以
以前所有動力都放落佢度 將帶俾佢幸福視為我奮鬥既目標
而家要學下為自己而活

連登無真愛

你個ex好幸福 愈聽愈sad
佢為咗短暫既快樂放棄本來咁就一世既幸福 可惜
希望你繼續用呢個心態拍拖 俾幸福下一位

冇真愛嘅人上連登

理論上 各有各玩唔沉船都ok ge當然唔係咁好

on9 七年都冇扑過 條女日日自己DIY 咁耐先飛你算好了

識過太多人
做完呢個決定後 永遠搵唔返幸福既感覺

佢一定會後悔 未見過人唔後悔
但通常都係若干年之後先會後悔，特別你地出現第三者係不歡而散，所以你唔好等

人類文明之所以有愛情，係有道德約束
不論身定心嘅約束，先係對另一半嘅尊重
周圍縱慾，當人係貨咁揀咁秤嘅，就唔該做返禽獸
睇下我有無估錯，啲人分手用既原因不外乎性格不合同關係積存問題，但實際原因其實係第三者同感覺變淡
因為呢個世界無完美既愛情，要大家努力維繫先能夠成事 問題係，一段關係經過時間洗禮一定會出現問題俾大家共同解決

咩叫幸福，幸福並唔係追求永遠心動既感覺
呢個係膚淺既愛情觀，因為激情永遠都會完
幸福係無論遇到咩風風雨雨，無論遇到啲咩問題，仲有一個人喺你身邊
未玩夠既人唔會明呢個道理，結果玩下玩下已經入左個惡性循環，唔知道自己做緊啲咩

人愈大，愛情已經唔係單純情投意合岩feel就喺埋一齊
拍拖唔可以再好似當年無憂無慮，要諗經濟能力諗各樣條件諗溫飽
到頭黎嗰份學生時代單純既情，只會同佢愈行愈遠，永遠都搵唔返呢種感覺

我寫包單佢幾年後會後悔同諗呢啲野

呢一種唔係愛情
佢愛既係對佢好個種行為，而唔係愛對方本身

習慣一個人，唔係愛
激情沖上腦而付出，亦都唔係愛

原來真係會過去的
成個腦 會突然間 喺岩岩訓訓下教通咗

由想死 變好驚中肺炎
由不斷咁想捨回 到諗清楚佢值唔得挽回
(我中學鐘意嗰個佢 喺出黎做野後完全變咗另一個人)
由嬲佢俾帽我 到明白幸福無得勉強 我同佢愛情觀唔同

睇到呢度覺得帽事係正常

我已經比左死因佢睇，而家佢仲當自己係悲劇男主角
女人不嬲都係慕強動物，再唔改心態下個一樣比人帽

訓醒一條好漢 樹林大把樹

認清自己問題 再重新出發吧
都唔怨啲咩了 搞成咁雙方都有責任
唔好睇youtube睇上腦btw

youtube唔係問題所在
係解唔解釋到你比人飛既原因
男人係提升自己吸引異性，唔係付出真心換真心

完全唔明拍咁耐點解會分手
利申A0

Ching唔知道你經歷過d咩
但作為絲打我好想表達下自己既睇法
男人就算個包裝幾吸引都好
只要佢說服唔到我佢係真心愛我，我都一定唔會同佢一齊
我知道呢個社會好多男男女女既愛情觀都好扭曲
但係如果想要真愛，首先就要自己都願意付出真心
喺我眼中愛情唔係計算既地方
因為如果連拍拖都要計住計住
咁拍嚟又有乜為

女人發起情上黎係乜都可以比晒人
感覺既野就係咁

當然呢樣並唔係愛，但男方要係呢段關係做到主動帶領角色，咁經營上容易得多